老衲贈習大大九字：高築牆，廣積糧，緩稱王

永續權，趕低端，自為帝先岩呀

我習萬歲萬歲萬萬歲

標題唔夠寫你點做

雜種要係任期內攪掂

宦官不得干政

習習要修身 齊家 治國 平天下

老衲不如插兩支白色羽毛扮祥瑞獻比習帝

插你老母個臭西好過喇

老納仲唔去轉靖國神社為習帝祈福？

你食咁多狗肉似習總多d

仲有外戚

中央集權

和尚界既劉伯溫

習帝回贈老衲九字：粗竹長，幹你娘，叫聲皇